## Install
```
yarn install
```

## 開発環境立ち上げ
```
yarn start
```

## Typescriptで書きたい人
- `src`配下のファイル拡張子を変更 `*.{js,jsx}` => `*.{ts,tsx}`
- `index.html`の読み込み記述の拡張子を変更 `*.jsx` => `*.tsx`

## ブランチの取り扱いルール
- 課題でこのリポジトリを使う場合のブランチ命名のルールは課題に従ってください
- 個人で使いたい方はfeatureブランチを切って、ご自身の名前がわかるようなブランチ名にしてください。
- その他、特にルールはありませんが、masterを更新する際は髙橋までご一報ください。
